Fortress iPhone 12 Pro / Pro Max

重要事項: 購買Apple iPhone 12 Pro Max及iPhone 12 Pro，於店舖取貨時必須即場開盒及激活電話。

訂單一經確定恕不可取消或更改，貨品均不可退貨或更換

大家有冇係兇宅預訂？12 Pro max 最早13/11有得拎機，而且要開盒，用家福音

開盒十分好

開盒-1千

今年仲要俾左錢先

自用撚全面進場

冇貨

扣咁多？係真唔係啊